火影忍者疾風亂舞 (95) 現時閪活動指數 : 甚高

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

lm

以為從此消失

4體個個共闘係咪得一關

應該係，我拎完石就冇打，刷忍玉搏活動關亂入

又爆post
留名

係咪MISS左94定點

抽唔抽埋迪迪仔好

你miss左

之前一直搵唔到

十尾班十尾帶土巴打點睇

35斑落帶土神隊可以唔要鳴媽做永動機

典解既 佢有加查技？

佢令隊友查消費減大半

好似咁

其實佢本身技一都勁 助人搵隻神忍阿哥穩定打百二萬全體

共鬥點樣可以有效率D 琴日先抽到迪仔 仲差成14粒3星

呢個ac值幾多

唔值呀 繼續玩啦

1個雙倍都仲未用過

[q uote]1個雙倍都仲未用過[/quote]
用剩77個

用剩77個[/quote]
打五影同忍玉用哂

打都費閪事 5影上個月尾定月頭先出過而家又出
應該要復刻嘅忍具就等到棄驚都唔撚出

打五影同忍玉用哂[/quote]
用晒了，杯麵就77個

不停復刻pvp會打得好辛苦

我就係有啊哥 諗緊復刻追唔追

5倍水之下已經唔會再想追

追閪，真係出錢又出力

下次夠100張卷

而家106張, 想換100佐又怕佢開放100pain
佢老母

已經夠，等上架

下次pvp:開放兌換100佩
新100鬪忍斑登場

又爆post

打天天刷忍玉定去忍玉關刷忍玉好

話唔定遲下頭100先有勁既鬪忍，100卷換比較廢既

冇哂杯面

有更新

出新6星初同二代

二代同初代一齊生日麼

又黎 咁我唔抽迪迪仔了
Btw 抽齊迪迪仔個忍具但係呀飛個個抽得一半

2個都120lv

打到5萬分
南瓜仲差6個
黏土仲差16個
放棄了

而家個共鬥真係好撚ON9

99體力+99雙倍都抽唔到忍具？迪迪仔果件真係必合喎
加2格技速，又萬聖節限定...出年萬聖節都未必係佢兩個
有今生冇來世呀

巴打
add左你
accept埋我得唔得

迪迪仔個件抽齊喇 比我抽到一個4星 13萬分而家
呀飛個件差12個

我想問大火珠洗唔洗合
好似岩岩好夠料合一粒
但雷珠同土珠唔夠打

5星火>土>風>雷 都係必合

ok

個個都唔打，拎唔拎到5星忍道券架

Thanks
btw 風影100體我用埋助人隻100pain都唔夠打
可能本身隊野太廢

未聽過有關係100PAIN 過唔到，貼個BOX 上來睇下

我好努力咁打架喇 抽唔抽迪迪仔好 好糾結

又出木葉

我好多關都係用細佬慢慢磨
細佬上左技2 心技屬就無敵
不過就打得慢

咁呀哥用火珠定雷珠好？

我得呢幾隻6星
全部都未滿忍

果兩隻佐助都係自殘專家
起碼搵隻野補下血先打到100體果D 3ROUND 既關

呢隊應該夠打架啦啵有助pain 第一波開地爆天星 跟住萬象打蠍 梅花間竹咁打
第二回合就地爆天星 再萬象打手鞠

有無巴打比到意見換邊隻好

有50鳴未

原來係咁用架
唔係瘋狂用技二咩

其實唔落兩隻佐助，共鳴+4 +100PAIN AUTO 都應該過到？

有呀 所以先糾結

技1CANCEL 對家出招很重要

唔用兩隻佐助竟然仲好
我一陣試下先
不過我共鳴共四都未滿忍架喎

隻終佐開技2 好傷呀

又出最強三代

咁冇野啦
原來技一係可以cancel對家出招
原來係我on9唔識用搞到過唔到

營運識波，三代世界第一

明天

100石all in

SKIP 對方SKILL？

唔抽迪迪仔了 ALL IN 初二代

35 4代同32鳴真係廢撚到嘔
利申用家

營運吹到咁大的通常都有伏...你睇屍4
迪迪仔現貨大力，有忍具雙閃光
你要自己諗下

通常吹到咁大都冇乜傷害, 上狀態又多限制

確率上狀態
上中都要確率skip行動

仲唔係比50柱buff

迪迪仔唔係必中喎 同埋得曉隊
2代招技好似好吸引

最後得個快字

不過話晒係2代第一隻限

又可以留石了

出野都好既 等line張5星推薦狀

70查，2代好似未有減查專武，諗起35卡卡西

可能被動可以減查呢
可能技二可以減查呢

可能

其實曜日圈住有咩特別之處 當日歷?

用高速鳴老母

當日既曜日
好似跌野機率再高啲

咁都唔錯 刷埋風忍就完工

初代二代係40COST，會係咩定位呢

活動角

冇抽50初 skip

拎著24札，唔知可以換乜

strong hold

strong all in呢兩隻勁

而家都係等自來也生日同班生日或者年尾d濕鳩活動，呢兩隻我自己覺得一般，上次40c大家覺得勁唔勁？打完活動咪又變倉管

係 感覺冇咩用 可能會抽下初代 要睇下佢招技效果 花樹界應該打全體？二代單體閃光但係70查 應該不了

一日未知d技實際係點都唔好咁快下判決
營運成日都跌眼鏡唔係第一日
上次神忍夠好多人話垃圾，結果呀哥出到黎

仲有無岩打雷珠既角借比我過100體關...
83950598

六道呀哥都岩用
大大力打死隻8尾道安全

所以靠你啦，睇完你開箱我先抽

我覺得自己好有毅力 明明自己話打夠

睇你頭
btw最撚憎二代 又冇特色 又串柒柒 仲要比二打六殺撚埋

打材料唔係有用啲咩 打咁多碎做乜

忍界大戰本身都柒化哂d火影
不過二代柒上加柒 全程唔知做乜鳩

係時候比柱間一個技速忍具啦

材料幾時有得打
碎過完就冇

二代反而有

柱間 次次都比一堆血同埋回血忍具，但又係比人秒 衰撚過番生

終於都搞掂
2000幾共鬥幣一次過抽
抽到手軟先出三件4星忍具
btw其實冇迪達拉同阿鳶係咪唔洗整個兩件忍具

整得都唔差在啦

跪求！！！

91814559

我覺得我都唔差 半體刷左800粒4星忍玉
依家又刷齊左啲2-3星合上去大忍具珠

痴線佬出沒注意

仆街你唔講我都唔知有雙倍

疾嗚配4代會唔會好d 難道換嗚媽

淨係用咗10個

雙倍用晒 體力仲有廿幾個

可能我冇減查忍具 連續放唔哂3次 同埋又唔係必上

聽日有新關，pt排名

共鬥12萬pt 仲差8舊迪迪仔個粒

我兩樣都用哂 屌

迪迪仔用邊4件忍具最好？

Added
仲有無好巴打

仲有30個

邊到寫 唔係又係要特效角個d麻

堆拉麵限期好似係聽日5點 就算出左新關都係打得一粒鐘就冇哂

有得幾多得幾多啦

風影關有冇咩快刷隊推介

啊哥 帶土 體仙 鳴媽

刷埋風忍 合完風土 仲剩一個杯面

日本時間五點＝香港四點，新關出之前佢會幫你d雙倍拉麵清零，唔會益你

終於清曬D拉麵

藍b用返pain，可以auto水珠啦

我想要十尾班同帶土啊 快d出啦

25萬

咁快想復刻？BTW 呢兩隻勁咩

打到19萬都未齊迪仔忍具 仲差2個3星

就完，快D打，快D抽

10萬左右1粒4星都沒有，放棄

唔勁

想知鳴仔件+1技速衫係咪好難有

15萬先齊

2格技速，夾硬都要打番來啦

火珠已經去到518粒

...有就得啦火珠，有須要量產麼

因為打得最快係火影

鳩刷雌雄PT，刷晒D杯麵

啱啱岀咗4咗4星，唔洗打了 但個共鬥應該無5星忍道卷送

個閪EVENT 真係狗都唔打

我47萬分
諗住打完忍具 抽下忍珠 點知27萬分 都抽唔到岩屬

哂鳩哂我d時間 屌佢老母

其實好難去到LV10 打50級全體個度只扣4000 加多個0都好

今次無人打啫
上次半日已經差唔多搞掂lv10

一陣宣佈執笠

係就快 快D執柒左佢

老吳巴成隻GAME 買起佢

係閪營運用個閪腦諗埋d閪招趕客

唔洗玩

下個月頭50有PAIN再下個月頭20有PAIN 賺完兩轉 就開放換pain
再出隻新既出黎

不話一百pain好崩個樣

想佢出哩隻

小夫樣

話唔定下年pain生日出呢隻 睇返50初代同鼬就知 專出膠樣

出龜頭bob pain出黎

屌佢老母 又要出埋D低LV共鬥關晒時間 40LV以下個D狗也不屌

擺明出俾兩隻萬聖節角 兩隻都冇必中但隻BOSS又整到迴避率高

又要唔係下下出關

又要D幣難拎到仆街

仲要抽野個機會閪到冇人有

仆街就係呢種

好似以前個共鬥咪幾好, LV越出越高, 任打唔嬲

呢隻閪共鬥真係唔閪好玩

所以我打咗幾場就無打了

好,一陣抽到一百石,中就繼續玩,唔中就棄驚

玩RANKING 冇特效角真係唔駛打

已經半棄咗半個月

等開箱文

快d抽

感覺上唔勁

抽哂100石,射入左公海,棄驚

岩岩手賤抽左個十連
中左綱手

屌你老母 40連炒哂

用50初做隊長

隻初代感覺唔差

唔洗棄GAME既

+1

其實p幣可唔可以一個月換25粒呀 次次都冇得換完即刻10連

炒左車

突然咁多人棄game

射唔射好

射啦唔好諗

40連咩都無 唔9玩

警世

黎緊有冇咩角色生日呀？ 冇乜就射呢個pool

有冇巴打中左 有興趣隻初代實力如何

11月自來也 12月 班同大波田

好似好伏喎

50連中初代, 好在冇中2代
隻2代純粹BUFF左傷既限4

你仲有隻100pain

中左初代
廢版

等你開箱先睇下射唔射
唔係既話留比自來也

20抽唔中，STRONG HOLD 空氣

今次冇哂d十連同一抽燒卡既回覆既

由頭黎過 蓄到大波田

未抽 等開箱

屌講起嬲4次十連 3次都第十下出鳴仔佐助伊留加

上次10% 真係派街坊點同

130連唔中棄game，放acc

比鳴仔撚門

呢隻都130連？堅唔堅呀

留名

諗住咁多石，點都中一隻

上星期先追完100pain唔值得咁快棄GAME喎

哩期行運超人 十連燒卡

大家做咩射曬落去
十抽中左綱手就算
追都廢事追
又唔係真係勁得咁緊要
留石吧啦

燒卡撚開始進場

你有野中緊係咁講

幾錢到

晏啲課多pack 抽夠80連佢

棄乜Q丫，大把世界啦呢個ACC

傷害就無咩特別, 都係咁上下
招狀態唔知話唔話佢勁好, 上到狀態放多次技
敵方100%SKIP左1RD(暫時未遇到SKIP唔到)
佢個說明好撚濕鳩, 本身招技唔係耐性無視
遇到無效都係上唔到狀態, 但係招狀態就耐性無視必SKIP
技2又係, 兩招技技速都係速, 技2開左升1速, 但係要技2閃光要升2階技速
升得黎技1都閃光啦, 要你招技2既升技速有撚用咩

共4都唔比隻我

係囉唔洗棄喎 我都明600石都唔中幾灰嘅 第一次抽神忍又係500幾600石唔中 下次就一個十連中返返黎

一個禮拜前你仲課緊金肝入百大
拎到pain反而棄驚

唔知幾時開始個風氣變左有新pool 大家就射落去 以前都冇咁犀利 50鳴開始？

呢兩隻睇技真係未去到必要角既程度 十連算喇

咁睇下一陣初代會唔會有技速忍具

有既話隻心仙柱間可以拎番出倉玩下

唉，算啦，我都係課金打pvp算，抽黎都囇氣

手持爆機角仲咁執著

應該係 我覺得佢出左7階之後 好似課多左

巴打 呢句真

pvp 你用錢至少有野渣到手

抽卡呢D 真係睇定D 先好D

10連已炒
幾撚多個pool冇中過限我自己都數唔到

好撚狗

佢將D 唔係必要角既夾硬加個七星俾佢 等玩家認為有價值抽 呢招真係好賤

大家加油哦～

d閪卡鳩到冇技能預覽
以後有預覽先抽會慳好多石

技柱間

係 呢次隻二代 萬聖節同地爆天星個3隻我覺得都冇必要7階 但係睇到又忍唔住想抽 好撚狗

係咪唔洗升

食撚咗佢啦升黎都費閪事

食左佢？

睇返隻二代招技同限四真係一撚樣屌佢老母

仲要限四高確率降技速佢先確率

我都係

中左

二代同櫻無得救，營運專登黑佢2個

有新野玩好過無啦

我有幫你數住，50鳴到呢家

同埋呢D pool

第一次十連就2%

第二次冇特別加上去其實唔洗狂十連追...除非你覺得佢送個+1 次好馨香

我自己一定揀逐次單抽 起馬有彎轉又唔洗射咁多 有時feel 到自己抽多幾次都冇就放手 之後再抽就會中

我屌你

老老實實我單抽咗都唔少次
真係未中過限

咁要睇人

但其實機率真係一樣

btw 想知隻二代係咪要上左狀態先降到人技速

句野奇奇怪怪咁 "降技速"放係招技原生條件粒句號後面

燒卡出

技柱間

用埋最後16石抽咗3下
屌你3隻都係4星我愛羅

我上個次係屍四同嗚媽 不過廢既 有用d就已經係回顧返投票個10隻
利申每次都30抽

屌你老母 終於知自己D活動有幾閪

出張垃圾卷俾你地抽萬聖忍具

所以唔再課呢隻閪驚係正確嘅

佢係BUG左, D抽卷係抽之前活動角
閪營運全部忍具都RANKING出, 無撚病呀?

隻50柱慘到樣樣忍具都唔係佢用

屌以前都話有一兩件打分出 而家做乜尻

課長們真係要做野..罷課一排如果唔係營運只會愈黎愈閪

p幣2倍

睇完新關都唔撚明
即係點閪樣?

真心覺得係關上輪PVP事

以後出咩活動都係RANKING 排名 上位XXXX 咁就吸到一大堆金

今次P幣果隻咁高倍既

見到個營運咁閪，真係想放，長追唔係辦法

去到0.1有5隻卷比你抽

已經無再課 今次抽果D石都係PVP同每個月果D換番黎
轉左投資落第2次驚到
睇見依家咁, 有D想放AC棄坑

搞到咁我都唔撚想玩

雖然之前都係 但而家真係當玩家係狗得好過份

btw

...

真係無限

真係無限 ，係無限錢

P角係咪逼人換 換唔換好

係喎 10倍

原來我冇晒P幣

P幣2倍呀 好似係

唔齊忍具 是旦裝住先，升到120lv
單體打到140萬（自己buff only)
上埋歷代火影buff 220萬

呢隻二代勁過隻限4
一黎上左技2 真係唔洗配回查忍具/隊員都ok
二黎 招技動畫冇限4咁煩

蒸籠巴打放出黎J下

10連中哂兩隻

中共四 第二隻

BTW 個RANKING 又回帶條STORY LINE 去大蛇演打木葉

5.1倍奮鬥緊

我屌你老母 點解係咁出隻斟九郎

0倍

呢隻驚不嬲冇STORY LINE

3.2倍

點解次次都有老師3倍 今次冇

唔係次次啦，一個個月換的P幣角有特效

14倍 今次隻計特效10倍

升1忍12倍

換夠11忍 24倍

0倍 。。打到幾時

咁L低倍唔想打活 單唔單抽5野好

開場D動畫有冇得關閉左佢

0.1%啲人已經打到42萬

5%咪得

打夠就算 癡線既班人

本身好有心想打⋯
隻狗突然去左 冇哂心機了

而家0.4

安心上路 咩事 年紀大？定病

仲要食石回體打 不了

OH..RIP

0.01%-0.10%先有兩張5星推薦

rip

睇錯咗以為你話本身有心打, 但見到營運撚狗所以唔打
RIP

最強火影真係好弱雞，俾帶土插幾下就收檔

無乜心機刷 想棄

放置PLAY見證住個閪營運執笠

都冇人打，打幾埸已經入左10%

成6日 打個班有錢佬應該最後先爆杯面/石打 抽完兩隻再加P點換個隻個倍數都打死你了

隻game無人玩 等笨大個隻算

3隻 1忍道30倍都夠玩

又有咩？邊隻

暫時呢度見得一條友10抽中2隻
冇人中左一隻仲會再追另一隻掛

30倍同20倍 差好遠 當你1萬5分一場雙倍3萬 2隻得2萬

30%緊

可以試下 如果都係閪 會揀返玩PS4

我諗笨大點都過依間閪營運

頭先返工整左隻日本apple id 跟住睇完個活動 就果斷課左碧藍

碧藍幻想

果斷轉課RO
日本D營運個個都一撚樣 閪法大同小異

碧藍航線

ro咪又係閪

用唔到電腦玩 加上唔鐘意咁多限制
RO太煩鳥

棄埋依隻，就無驚玩

老吳巴既轉課 只係轉左四份三 仲有一份課返火影 睇下營運仲可以點閪

睇下呢隻閪驚, 神忍果D幾PACK幾PACK咁掉落去得個吉
RO呢D掉幾PACK落去乜春都買到
唔洗好似呢D咁揼春

我轉玩返MFF算
睇完雷神3又有返條癮

棄game潮來了

唔再課火影啦
依家放緊AC架喇, 睇下賣唔賣得出
賣唔出就放置PLAY下算

營運太閪

係邊度放？

我頭POST幾頁已經問緊放到幾多
閪營運個閪腦令我好心鳩淡

又可以休養生息

8591開post
7391交易

唉，我都去放一放先

係日本YAHOO拍賣到放架渣
香港應該唔會有人咁貴買個AC

今次棄game潮真係有D實感

唔同之前好多人抽唔到限棄個種

因為營連真係當人係屎

2000一場點打呀

年紀都大啦 11歲⋯
肺炎 咳左3個星期開始好番d
原來只係回光返照⋯
收到消息前我仲刷緊忍珠 一聽到後就唔想開game 好想喊

又抽野又低 活動又可以打死人 又貴

巴打保重.. 我都有兩隻狗狗好明你心情

呢隻驚賣唔到幾多，賣都係驚心思思又課，戒課

中流砥柱都棄，MOLA MOLA

巴打... 雖然係不幸消息
但見到你呢句我唔小心笑咗

巴打頂住呀，雖然我都知講咩都係廢話。
唯有咁講啦，呢排天氣轉涼，好好保重身體，
唔好咁傷心啦。

原來ACTH巴打都有係7391放acc

Mola mola

ACTH係我個FD黎 我之前話佢收咗呢度個Irene巴打個AC之後冇耐就唔玩

爆哂機無野好玩

係

睇8591 有隻50嗚 嗚媽 35卡 神佐 共四 共嗚 仙嗚十拳都係1000HKD

無疾鳴？

雖然已經賣左 不過都係前兩日既事

霍爾的移動城堡好熟個名，邊位巴打琴日放acc

呢隻都係接近2000 似大量人棄

就係依個，個名唔知係邊睇過

我都想500蚊賣鬼左佢算

上面果個1000都比多佢啵
果個都值2000, 我果個值20000

老吳巴幫我睇下我個個值幾多

差唔多啦 2-3000無咩問題

我係yahoo jp唔見你有賣既

打ナルコレ應該有
我有遮名

12萬羊

連打下任都要食埋人隻車，真係好閪hea玩唔課金算數

牙租

睇完班架仔賣 突然間覺得1000個個都唔算過份

雖然價可議

神忍都未6星

做咩冇啦啦個個放ac
隻驚唔係不嬲咁架咩

放左冇得屌，不了
strong hold

巴打們放完都屌佢呀

爸打fb放好小人so

搞到個個都見到我個樣 我都係收翻算

等睇cap圖

今次個pool駛唔駛抽？

唔怕啦都見到啦
又唔係做d咩

seed

閪到抽完＝棄game留石啦

咪啦

想打ranking輕鬆d就抽
btw d獎品唔太吸引

爸打我想養貓，有無咩心得

依度好危險

係 我都係一路屌一路玩

[/quote

藍b隻虎紋貓

點解件件初代忍具都谷HP, 養老咩

新卡高血=高攻嘛

點解....點解我仲要課金

幾時先肯出加技速

p 角 10 倍 呃石唔夠仲要呃埋p 幣

第三隻共四

課咗幾多

兩pack 181加多下60石 再加本身2百幾石左右
抽左110抽 見個成個pool得隻共四 諗住是旦中隻冇死

同我差唔多，不過我一限都無 之前打pvp個600石諗住點都中一限，點知咩都無

單抽中綱手
係咪冇咩用

聽講呢隻上齊忍具好大力

仲未訓

新手岩岩刷左1,2代首抽
係咪狂打活動入5%拎專武就得

真？係嘅升下先 之前出果陣抽中左都未升

我閪運抽唔到呢d，等其他巴打詳細介紹

隻gundam 革命就真係就執

依隻都快架啦

呢兩隻新限值唔值得抽

唔係要打入0.1% 就strong hold啦

全體打百幾萬左右
不過要技2>技1>技1
本身跑得又慢

儲番黎既百5石無左, 我消失一排先

今次成個POST 都冇乜人抽中隻閪柱間 ...
嬲撚到出現棄驚潮

仲難抽過神忍為左唔棄game, 果斷唔抽

唔抽咪仲更加想棄

抽中左但係個新關全部忍具都係RANK, 仲要無技速
棄

打夠50萬，唔玩一排先

你地既棄即係等新pool

咩都唔想理, 哀莫大於心死

依家要點玩好? 喪打活動?
忍具淨係整左仙術大卷物
同埋打三代果個S級任 係咪要用屍鬼封盡先扣到佢血？

個ranking都on99 16倍一場得9000pt
搵鬼打

過兩日會出50（應該）

唔駛呀，用助人帶土神開auto訓住過

明白
手痕抽左一野 點組好? 我淨係升左啲限定 其他唔知邊啲有用

共鳴共4

不過睇落冇咩人玩 入5%攞齊野應該唔難

點組隊好

升埋隻共四先，之後共鳴共四疾鳴清關訓住過，放隻初代落去頂住個位先有鳴媽就一流

有冇咩忍具必須整左先?得共鳴有仙術卷物

個動畫太長
Point太小
屌

宜家冇忍具整住
等復刻

迫我睇垃圾眾講野

之前有冇刷影珠？有既未滿忍就用雷影珠
如果有多件大卷物既就比埋共四

又有更新，又有唔知有咩閪野UPDATE

屌，all in錯pool

屌營運老母...係咪隻GAME就摺，係咁出新角
睇黎早棄早享受

同之前個2隻無分別

出得咁密 癲左

咁快又新pool..好恐怖

所以真心
唔好俾錢佢賺到盡

個公仔好似無變，咁真係可以怒出，淨係改招式就得

傷害差唔多就廢事課

唔課啦，有石就抽，反正打就實夠打既

藍B棄驚都要課

1516中，都唔知棄唔棄好

你以為棄左就唔洗課

btw呢兩兄弟有d興趣喎
幾時出

睇黎爸打經過琴日仲未知驚
真係棄？

而家營運係全面狂出新七星限諗住全面取代舊限進入新時代

所以自50鳴開始 出親咩新七星角都唔好all in 唔見得有咩角重要性同帶土神差唔多level

咩角都好都只係過渡過程既一隻棋子

新pool , 射返佢送個D 閪石俾佢算啦

真金白銀？不了

我都覺，應該係50鳴太好賺，做靚左個頭
結果我地係咁比佢撚狗

唔係fb放

岩岩先進場就聽到你地棄坑`

觀望下八咫鏡係咪耐性無視

應該都係，7星角代替翻舊角色，遲下會有7星共鳴，你玩埋我個份.11月先第一日已經4限 cls

agree，抽黎其實都係for collection only唔見得會有新角過到而帶土隊過唔到既關

得限屬限助人可以解決

新鼬pool又幾時

放心我唔會棄

屌還屌

佢地口講話棄， 一有新pool都係會上哂水

所以一隊帶土＋一隊木葉已經穩陣
除非佢出real time pvp姐

岩岩入坑冇耐 睇黎可以棄得

即得我開始玩嗰陣啱啱出呢個pool
估唔到而家可以6星由頭loop過

記得我開始玩嗰陣啱啱出呢個pool
估唔到而家可以6星由頭loop過

11月1日出四隻限

大不了咪唔打 營運驚過你

不過佢限制下仲好 起馬要用下腦丫嘛

而家D 大激鬥 關又冇誠意 獎勵角又冇誠意

real time pvp 諗落幾難做到
如果做到我以後唔叫閪營運

你呢隊除非仙術無效，唔係既話已經夠清都有關可以觀望下

btw 新手頭七日零體肝哂d主線任同埋打下曜日先

唔洗棄既

真係當佢collection, 有就開心 冇都唔緊要咁玩其實ok

關呢D 野過唔到總會有下關
限呢D 抽唔到總會有下隻

同營運鬥長命啦

記得呢個pool我抽左2200石都冇鼬

果陣刷成日招待石

呢兩隻

佐都起緊叫有六星

鼬真係完全俾營運放棄左

雖然冇玩兩年but I know that feel會唔會出新三忍關比d掙扎玩家不過已經好難整到過唔到既關

都冇分別啦架啦
呢隻5/6星

其實與其狂出七星新限 真係不如佢整多D 以前D 黑馬角有特別功能既六星角

下下都4,50 cost 百幾萬百幾萬車落去好快悶

砌下限cost 隊 多D 取巧玩法先玩得長...

記得以前限cost任真係要諗砌咩四星落去先過到

關又係

下下狂刷幾百幾千萬分 打成千場換D 加得個少少既忍具

再唔係就瘋狂ranking , 要你D 人打生打死睇死你地課金追佢D 閪ranking

連鳴仔生日個活動都閪到無倫

真係唔好怪留唔住人

你班on9仔咪又係繼續玩
利申on9仔

堅持不課不棄，不合作運動

出撚夠未呀屌

放game又唔算值錢，早知唔應該玩

又出新限

焗住玩嫁炸你仲要有100pain

睇下幾時放架姐

你試下50鳴出黎個排放

開個新fb放先

係咁架啦 手機驚有出無入
仲衰過AN機唔保值
早排日本有痴線佬課左手機驚課左3億幾羊,
跟手就棄左驚比營運頒左個獎比佢

放咩丫，繼續玩繼續屌啦

開個無課acc玩

3億都二千幾萬hkd喎買起隻game都得啦掛

開黎做咩 睇過哂啦

邊隻驚咁撚痴線

有人未睇過架嘛

FGO?

上次閪共鬥好似輕鬆打到全體2x lv
今次竟然連10lv都做唔到

藍b放3000蚊等到出年都未放到喎

今次打撚完得幾粒閪忍玉，生勾勾ON99

而家呢隻閪驚愈黎愈有line ranger嘅影子

手機game唔好諗貴放了 始終唔同online game
我有2隻驚過十萬 最盡都係放4千

呢D閪營運今日唔知聽日事，都唔知幾時執
將心比己都唔會俾多錢買ACC

放唔到就擺係度

香港既話都幾正常, 幾千蚊買個AC番黎真係笨柒
拎去食左佢仲好
但係日本果邊就真係好痴線,
淨睇FGO, 無滿突5星角都可以賣10萬羊
呢D買賣仲唔係1單起兩單止, 而係成版成頁

無論點換fb，我都會mon實d post

新限聽日出

又唔係生日，今次又咩名目呀

閪共鬥去到LV.8，垃撚圾

屌咪係 愈黎愈9唔搭8 又唔係打活動 冇啦啦話出就出咁
然後隔多幾日自來也生日 應該又出多隻

可可以抽抽佢

閪到比幾張忍道卷就算數都唔造下比玩家

冇心做營運就執柒左佢啦

營運都無心搞

係日本網賣 有冇咩途徑

其實都唔係冇人打丫，呢度個個閒閒地都打到15~6萬分
根本係佢SET 得閪

我打咗2萬分就停咗
閪到打冷震

不停出限卡cap水，其實個個pool都係限，係唔係就汁？

見pvp 出5倍水班人都課得咁開心，咪再挑戰下大家底線囉

放置play算

重課就唔好喇，3-2百玩1個月都接受到ga, 真係隨時汁

見佢之前送99個麵 但好快到期
想問幾時會再送? 想肝下

兩個月到啦

最近先玩D 咁既野

用50石抽下就算
堅決唔課
11號又自來也pool
大家切勿跟車太貼又all in

營運係咪就黎執
我覺得都係以前個個營運好d

唔課的話你教我點樣唔all in
閪石送得少 閪pool就幾日出兩張新閪卡
抽一次10連要會幾個閪pool嘅時間
好啦唔抽十連 單抽射幾次比佢都十幾石啦
而家連d 閪p幣都想回收埋
完全唔知係咩閪玩法黎

個玩法就係要你重課

彩佢都傻冇哂普通玩家，班重課都冇癮玩，營運咁都唔明

以前真係好啲 起碼送拉麵 送石果啲得多啲 以前打ranking佢送啲拉麵量真係好多 唔會用得哂
同埋唔會一個月出十幾廿隻限

屌而家係呀 一次送99個拉麵比你 之後叫你2-3日內要用哂佢

以前仲成日送6星強化
每次新POOL前起碼夠石十抽廿抽
關卡有趣味，例如試過傷害排名弱體無效要用上竦上操狀態減防，要用腦唔係一味谷大傷
etc.

要上竦就仆街啦，玩左兩年都抽唔到竦鳴

用助人啦

而家出親新角就出關比佢打下飛機 然後隔一排就係咁半減/無效佢 迫你抽新限

屌營運屌左半個post 新紀錄

無撚計，自從隻GAME轉左營運之後癡撚左線
送野少左，但要玩家付出多左
出限出到咁密既GAME都第一次見

營運應該知係知道Bandai 會出新火影game, 到時個個轉場就收皮，所以而家係咁出限cap尾水

呢句真

所以唔好射俾佢住

觀望第二隻GAME

但如果好似上次另一隻火影GAME咁仲悶過呢隻就不了

唔轉場，唔課金

玩到佢執笠

點知比營運撚狗撚返轉頭

個po推慢左

聽日有新pool就會加快

新game似死神個隻

巴哈個邊有個打到頭20都想棄，營運玩撚死自己

one draw

記得一開波個時出超超忍祭都係一年十次以內，抽到d四星角都好有用，
免費石肯勤力刷招待打任，無課都唔會難玩得去邊，有冇特效角進度都唔會差得好遠

玩法已經悶，自從唔抽特效角打活動幾乎無進度，斷斷續續棄左4-5年驚
靠之前儲落d免費石得閒返黎抽兩手鍾意嘅角色

然後俾90柱間&斑個pool一鋪清袋，而家先忍唔住課

一抽撚進場

如果唔係火影fans，真係玩都無性趣

根本係完左正傳，比佢消費咁多年既回憶

真係為左儲(養)鍾意嘅角色
好左佢出左Auto 唔出真係棄一世頭也不回

我諗新火影一岀，d人應該會走哂，依加係汁之前賺翻一筆先

新果隻好似玩攻城

我諗都唔會太好玩

玩新果隻我不如玩番ps4經典傳承終1-4由頭打到尾算買左都未玩

無雙黎既不了

即係大家繼續留守

放置play

BORUTO真係不了

其實睇落唔似日本驚風格
一開始一定做得好多野都好好
過多幾排去到六道果度,
佐鳴一野爆隻高達出黎攻城
如果唔向呢個方向發展就冇左火影果種魅力

如果個邊好玩，依邊真係棄算

二代你真係好卑劣

咁夜都抽，睇黎心思思喎

冇計，每次出新柱間同斑我一定抽
今次抽到冇石為止都未抽到柱間

見到701巴同老吳巴係ro個邊

已經見到幾位巴打一日無on

我都有玩ro, 但唔多識玩

隻特效柱間完左活動仲有冇用？

咁都比你見到添 你地玩成點
我岩岩先50

我無玩到，我覺得依類game都好快收皮

我賭佢肯做落去一定長命過火影 信我

玩到半年都未走一半人已經贏咗

哩隻驚 我覺得出限唔係問題
問題係機率低之如 非限既5星完全冇所用
姐係除左中限 其他既4-5星真係垃圾都不如

收皮同走一半人係無關係WO

我覺得啲人呢隻game玩到要開電腦掛機咁不如玩番pc版隻ro好過

依加隻隻game都玩短期賺錢，無咩邊幾隻game玩得長，ro都係玩個熱潮，好快就無咩人玩。依加正路都係買ps4 單機game最好 唔洗課金都玩到

係咁架啦，本身驚呢d點會長玩到
就算單機驚依家仲會唔會有人買call of duty1黎玩
各花入各眼架姐 有兩年命已經好多

之前買左ps4火影經典傳承但掛住打呢隻，冇理過佢

STEAM同PS4 狂買驚唔打
邊有時間係屋企坐低

呢個岩，買埋一堆驚掂都冇掂過
早排買左閃軌3豪華版，依家係角落頭到吸緊塵 拆都未拆過

得閒都玩gt sport啦

買左g29 未

輕鬆玩不了

買左ipX，那有錢

上個月輕鬆射左一部IPX 入海 然後下個月真係出一部IPX

依加有時間玩啦

根本係火影版mff

點解火影D手機GAME 一係冇咩人玩 一係有閪營運
新果隻 望落去又有D似真三

有咩手機驚既營運係唔閪

我諗得ms係最好，pad都閪咗

似呢隻, 根本一鳩樣

閪 但依一間個營運係好撚閪

ms點會係最好 抽嘢閪到震喎

MFF我以前都有玩過 前期都還好 零課冇乜問題
但後來出卡片系統

個人認為最唔閪係netmarble條mff team

舊卡片系統比人屌完之後大改咗
而家平民都玩得起

其實間間都開始閪

冇計 手機GAME大多都行短炒路線
咁多間營運都閪 睇下邊間冇咁閪

日版ms抽嘢由我幾年前開始玩已經知係閪
之後出台版見有得刷羈絆拎石轉玩台版
之後連台版都閪埋
不過我都玩到去出百加烈果陣先棄 而家閪唔閪就唔太清楚

隔離隻地下城暫時都未開始閪
大方送石，pvp系統做得好過火影勁多

我台版木天，神威極運，不過最撚閪都係依間火影，人地gta三百幾蚊玩一世，依度618玩一日

邊有一日, 貼錢比營運撚半分鐘狗就玩完啦

btw好似台版ms出咗一拳超人

算啦 依隻GAME無時無刻都出新野 課金是個無底洞
輕鬆PLAY算

依家營運真係搞爛成隻驚
出新野唔係問題，不過真係太密
不如一季一季咁出新限，每季10-15咁出
出課金券，181果pack加張券可以換新限
仲有d角色黎黎去去都係果d
整下d勁既女角都唔得
水戶真係影都冇
シズネ，いの呢d明明可以出成support角
天天淨係威過泳裝，雖然依家都算仲有用

對隻GAME都冇咩期望
玩左一星期 零課有4限都算係咁
一邊玩一邊睇住隻GAME收皮

我7月初玩果陣都唔覺得佢閪
見證住佢一路閪到而家
好似想CAP盡水之後執笠咁

我未見過一隻game可以每次岀新野都係限定，但有d仲要無限定質素，一味岀黎呃錢，多個垃圾7星，就要成45張祭卷先換到，依加差白貓個種極速打臉，如果有埋立即唔玩

出果d新限10張有9張都係冇撚用
連打臉都慳返

不如快快手汁咗佢啦，見到都眼冤

咁今日出果兩張如何?

未知，但都唔方勁得去邊

理得你，鼬福

神

鼬就好似係自上buff，睇下係咪耐性無視

老老實實如果係耐性無視 單體
同十拳有咩分別

都係得兩個可能架姐
1: 嚴重打35佐同十拳鼬臉
2: 廢到抽都廢事抽

七階覺醒

無分別，只係岀黎呃你錢

正解

可能好似係體仙同勇仙咁

想問d冇用既4星5星點處理?

倉有位就儲，自食升忍道
冇咪一鳩賣晒佢

同屬技可以比主力食黎升技

集思廣益..有冇驚回體回得慢過呢隻閪驚

唔係點引你課石回體

愈諗d setting隻game真係愈閪，閪中之霸

無，正閪驚

火紋

初期既10分鐘一體PAD

打一關要幾多體？

果時都有d 50體關卡

但我地呢邊有90體關

100體關都有 打兩場玩完

我仲有400個拉麵，有少少安慰

pad啲體回到好快

講緊舊時

舊時都係50體，又要計數打又成 以前pad真係好好玩

個時金屬龍夠鐘就好似偷情咁即入廁所打

出木印個時起手玩

首抽洛基

首抽奧丁

果時pad一出我就玩 第一抽就中金蛋 木奶
後尾發現好廢 重刷

刷主線關打火奶升技升到差一技MAX
然後玩左9個月先有火奶地下城 得2倍技能UP

真興奮準備又有新卡抽

3抽 師父話我呢條命係..

當年冇刷首抽概念
好似4星白盾就開咗波
執行者盛行果陣賣咗ac 4000蚊

你就爽 依家貼錢都冇人要

而家仲玩緊 不過個ac都轉左幾手

我以為執咗
係街見唔到有人玩, 反而神魔都仲見到

日本仲有好多人玩PAD, 淨係社長D課金都可以撐住唔死啦

兩抽玩完熄app

11抽，唔中，閪驚

兩隻野極度垃圾
1粒石都唔想掉比佢
完。

兩隻睇落都麻麻 係卡面幾靚

D技一D都唔吸引...

如果佢招麒麟打全體 八咫鏡係味方全體 或者會考慮下

得4石，唔課 2隻都無用，係張圖型d之外

好彩冇抽 差啲就掉左50石

抽完先睇技，唔中撚就

其實係咪有心趕客架 d限密得好痴線

唔抽撚就啦

岀d垃圾想人課金，閪營運諗大咗

無全體+必中都係無必要,
反正有迪迪仔
佐助就算啦, 比全體+必中都係雞肋野

仆街呢隻game真係好閪賤 之前抽初二代抽到30扎 今朝諗住如果佐鼬勁就換卷抽 點知賤閪到唔出卷 上個月出地爆天星都有30扎換嘅卷啦 孤撚寒到呢

不棄不課，玩到營運執笠

一抽中佐助，冇乜癮玩都係

活動度撚你狗
營運真係好痴線 與玩家作對

想問下鼬同十拳招技是咪一樣

唔係呢隻廢啲

屌你咩閪營運
隻新鼬又係咁
冇必中冇耐性無視
技速忍具冇,技2又整個速,又雙閃唔到
食卓羅仲要行動完減血

有愛我先抽咋屌你老味

感繼續strong hold
已經冇抽好多個pool蓄左幾百粒石
表示唔再課比閪營運 用strong hold 強烈反抗

留石等自來也算

鼬招技二除左耐性無視其它技都攻唔入 不過都冇咩用
呢兩兄弟有2%，但都係不了

放置play開始

講咁耐

我諗真係差唔多收皮

做乜9呀屌你老母

痴撚線年尾前執到未

又要再貼多次

我到底睇緊啲乜撚野

一日一pool

一日2限

一日岀兩限，一個月就有60限 破哂所有驚記錄

最on9係show埋d閪數字引人抽
各位一蚊都唔好再課啦，等睇佢執

比較想知日本果邊點睇
有冇退坑潮

唔知d架仔點諗野 佢地好多game都係好鍾意奶官方鞋底

屌你老母

真心嬲

到底係咪黎緊果隻火影驚派咗間諜去呢個閪營運到出閪招整死隻驚

營運好似上撚咗身咁

我究竟玩緊D咩

未見過有一個營運會咁 叫人走咁

黎緊個隻個玩法根本唔吸引

成日出埋d重覆角
六道仙人同輝夜又唔見

好吸引到我
最撚鍾意呢款2.5D auto掛機驚

屌做乜尻呀 之前痴線極都一個6-7隻 而家月頭未過已經6隻 同埋超乜撚野忍呀 特效角就特效角啦 扮撚哂野咁

同埋屌你班呢個pool醒少少下個月出都當你慶祝佢生日月 而家出黎9唔搭8 唔知做乜

新個隻我都ok，屌佢老尾 ，岀咗新驚，我立即走

不過講真，全部都唔係必須，出左都可以唔抽既

限定出得密 但好彩唔打臉 一概無視

你慌佢唔出閪關要你抽黎肝

佢咁撚款即係叫人唔好抽

閪關獎品係加血專武

冇人同佢肝佢就知驚嫁啦

雌雄幾時有帶土忍具打

原來依家有

唔出鼬神新忍具係咩玩法

有出 佐助隻眼鼬都用到

中間中左鼬...最後震門 係咁叫佐助 點知又中鼬
之後hang左機

咁閪廢都all in

本人中撚左幻術睇唔到

隻閪眼比十拳都好

正有此意

冇人講個ranking趕客到痴撚線

純粹想抽隻角

無啦, モースケ都講左話50鳴出7階覺呢個GIMMICK原本唔錯
但呢排係咁出呢類, 又唔係生日, 搞到成件事爛晒

個閪ranking第一日已經講緊啦

我宣布過左今晚frd list d帶土神仲係用橙色面具fake人果d即剷

條友原來仲有玩 ，見佢少直播咗

唔撚知佢做乜9 乜9都不減 又多動畫曬9人時間 再瘋狂屍鬼 直頭過都過唔撚到

之前佢有條片講話開直播比人投訴版權
所以轉左幾日/特別日先會拍片(方死唔係營運投訴咩, 戇鳩趕客 )

我見youtube已經無咩人放片，仲投訴，營運真係傻撚咗

對班有d性趣

32卡+35卡試下先
BTW明顯係焗人抽初代二代個閪POOL

我返去先打到

再復刻多次帶土神專武
即係代表黎緊就打耐性無視臉

帶土個技速面具有無方法有2個

個面具咁難上s既

老屎忽玩家表示已有兩個

我之前已經過左次 呢次出無reset

之前天天任務出過可以換
1個ACC最多應該可以有3個

屌唔出佢黑色加攻個舊乜乜之坑既

miss左個

all in左200石都唔中
繼續放置play

有2隻帶土但得1個面具 得物無所用 想死

呢舊之前好似係打分換 唔係雌雄 再出既話應該係
要打1000萬分果款關掛

btw 1000 萬分閪關好耐冇出

齊晒帶土神同35卡忍具
但我兩隻都冇

新年自選券

個營運去到新年先講

新年仲課金先算

原來鳴媽+35卡輕鬆過

請問今次雌雄有冇咩忍具係FOR 共鳴/共4/疾風鳴/7段覺醒柱間?

正常雌雄可以換嘅都要換哂佢
忍具唔怕多 最怕要用果陣冇

刷緊3代 分身不下

你望下d閪獎品，刷黎把撚

班我會課金 對火影反派情有獨鍾

所以營運愈黎愈閪係有原因

助長營運d閪風氣

仲課金

多謝課長令我們可以繼續玩閪遊戲

其實新年自選卷係點
新年個陣課幾多先有

睇黎你又想課咁

帶土神加攻黎冇用裝素早仲好

自選券一定係9800羊
除非限定自選 例如新三辣 果啲就平啲

仆佢個街

12月斑生日pool肯定又出一隻新角

[s]仆街中伏出斑我抽撚硬，唔課唔得[/s{

知道冇人刷，夾硬出個閪任送廿萬pt

有愛就課啦永續營運

原來又係要最貴個pack
0課玩緊 到時未必會課

之前課過120円咁大把

閪營運你唔好咁快執住

一次十連收工
終於贏返閪營運一次 （好似係）

雌雄50體個關點拎S？

我用一隻共四同助人100pain過都係得A
明明對家已經出唔到技
有冇巴打可以教下路

隊友神柱

見到巴打咁好彩 忍唔住抽左 炒左

冇神柱間
得隻神班
仲有冇其他隊拎到S

我頭尾帶土中間六道班

用佢弱點屬打咪s到，好似係時空術同寫輪眼

屌前兩次event 課金係唔撚會中
閪到無得再閪

用限四帶嗚媽 都可以快到對面出唔到技

呢關雌雄已經算易

屌 唔記得抽共鬥忍具 ...

個ranking 真係狗也不屌，忍具廢，冇助人揀，煩膠

所以送廿萬pt引你刷，不了

百屌都不成材 好野

無力屌

我留返淡氣打飛機好過

有冇人想買

有冇巴打可以話我知可以放到幾多出去

隻game就執，唔值錢架

見佢就收皮先快d放 回反小小課金水都好阿

貨主只求打個和

出50嗚時隻驚仲好高脹，突然又變棄驚潮

火影超絕點過 2人限果關

限4 +50柱

係咪今日出班

係呀，課吧

唔知執粒之前會唔會升限天天上六星

營運：女角，不了

直接出隻新7覺俾你

呢個機率係99%

我用鳴媽+35卡 輕鬆撚狗

營運：泳裝天天咪出左比你囉，又有耐性無視又必中又係女角仲要泳裝

抽唔撚中，不要說了

應該唔係呀嘛 我估今日出公布 聽日抽 或者完左今個閪ranking之後果日出 因為班同班弟好似又係特效角黎 又有閪event打

有忍具睇啦，加2段速

唔係諗住同時間出兩個閪event掛 btw有冇忍具圖睇下

生成忍具拉到最下就見到

即係又係閪共鬥EVENT

希望唔好又係共鬥

你真係玩埋我果份 上次都係岩岩好刷夠料合南瓜

加2段速焗打

抽閪到咩

十拳鼬 有咩忍具推薦?

比六道班好似幾勁

六道班本身都雙閃光

新2個忍具咁仆街既

雌雄果2個?

BTW, 冇人打RANKING了

利申: 仲未50萬

唔打啦 無心情

啲對話好煩

好彩冇升六道班忍道

d獎品好閪

都係睇返係乜野EVENT先得, 我估1000萬分

唔打啦，放game

放置play緊 儲下石

又話有新火影手機game

未出, 事前登錄緊

叫咩名 我search 唔到....

前幾頁有LINK

早幾個禮拜就黎出新pool每到呢個時間成班就會上水推post等all in
而家靜到

冇野抽失望

有野抽會仲失望

無野抽繼續深潛放置

你個個pool都抽 真係有咁多石咩

仲淨100石
鼬佐POOL都無抽啦

無限巴都冇抽鼬佐全game第一既佢都覺得營運閪

生日50c 鼬重係我個倉到喊緊

所有玩家都喊緊

有開新關就會見到咖啦

雌雄最後個關點先拎到S
我得隻共4同35助用到

應該打唔到

呢關靠自己，D卡唔啱打就冇計

我用人地隻高傷嘅35卡S 到

試下先

依家個兩關既最高個關都唔夠打
50鳴都爆唔到機既

泛用姐

耐性無視先爆到機

幾時有新pool呀

無pool又話無pool
有pool又話出得密

閪pool唔屌唔得呀

終佐刷啦

做乜而家終佐唔識開技二

打左兩次最後50cost嗰關都S唔到 唔知差啲咩

帶土神x2

不嬲都唔開技二
隊友有扣血好似仲唔開添
都唔知佢AUTO點SET

唔係架，以前會連開技二

屌，一抽中，我仲話中我就課多幾pack

淨係用共四
助人有冇fd掛神柱間？
有就好易過
冇既就搵隻限四啦 都過到

我都打過兩次 過到不過拎A

但我自己就係靠隻共四加助人神柱間攞S

打完兩場 100體就關apps

基本野，等新pool

今日静到呢

聽日有新pool未

RO多人屌因為個SER西緊

全部營運都一鳩樣架啦
睇下你接受到咩既壞處

只要係火影既都接受有愛

難聽啲咁講營運可能連12月都捱唔到

新手留名
我都係用兩隻垃圾搭隻滿忍35卡打
殺哂其他剩低帶土兩條命用普攻磨分

想問如果依家刷雌雄
限屬同無限屬果兩關50差幾多分
諗緊刷邊關好

呢2日靜到呢

岩架啦 快d執埋佢吧啦

有新活動喎 有冇人睇得明日文

一邊集point一邊睇故仔
閪活動

佢有冇話有新野抽
睇佢好似關柱間同班事

聽日抽班同佢細佬。

宇智波泉奈

班

無哂心機，依加滿體都廢事用

拎完隻100佩咁快就頹
拎個意義好似冇左

哂左貨同肝既effort

星期一冇左曜日任兩石

就執係咁，兩石都唔比你逼你要抽就貨

準備轉行玩新個隻火影

刷緊首抽 依家果兩個pool都係廢pool?

直頭係廢驚

隻驚等執，仲刷乜鬼

等今日新pool睇下隻班咩料

一定係廢嘅唔使睇

新關特效point角 你覺得呢

佢而家個款似鳩推7段覺醒，我諗下一步係UPGRADE 舊角
再下一步先係出真．7段覺醒爆機角 (未執的話)

梗係唔係
佢首先出咗隻真7覺爆機卡(50鳴)試水溫
反應好就推一堆翻新角出黎, 係咁依改少少就當新限

似係想轉新時代
依家佢D 7覺後面個加實數都過萬 共鳴4呢D都係得7000

其實隻隻驚唔buff舊角, 淨係出新角cover舊角, 呢d驚真係做唔長
真係要令玩家肯長課長有其實係要adjust返舊角, 唔好一味出新卡打臉, 同埋最重要係冇玩一排回鍋都可以好易pick up返 唔會話脫哂節又要課好多黎追進度咁

尾水狂cap你課金錢點會再理d舊角

有體力都唔想打

我連日任拎石都冇撚解過
罷玩

講緊LOL呀?
不停重製重製再重製, 邊隻勁就NERF邊隻
有咩新屎坑勁既玩法就NERF鳩佢

LOL又唔同 始終唔使課金
就算課金都唔影響任何表現
佢點改係佢嘅事
但課金抽卡唔同 課完抽完轉頭被打臉 抽黎玩一陣就廢武功真係好撚心UP

モースケ咪零課玩家 都係開心玩
無論點整都係影響晒遊戲體驗,
歐美驚邊隻勁就NERF邊隻, 日本驚邊隻勁就整隻更加勁既出黎
同一個層次, 一樣垃圾

冇玩幾日，on9 green

Agger, om9 green

設計新野時永遠站係玩家對面

On9驚

出新POOL都冇反應

新pool

有冇人抽左

十抽收皮

火遁，單抽都唔益佢

成日出埋D垃圾做乜野

隻班配新忍具好似可以雙閃

咦, 隻驚仲未執咩?

當debuff撚用

仆街又係特效關

5石都廢事曬

10連唔中, 熄驚繼續其他驚

無野打好撚悶

一陣就有新關

你唔抽我地冇新角玩

老吳巴：唔係冇抽，係唔撚中

好似火影關咁就碌柒
無個兩隻特效打都唔洗打

係, 最後果50石都送番比佢
佢唔比我都冇計

課金

放置PLAY

好似打分關 可能仲衰過火影關 要打1000萬分先收集哂啲野

睇簡介就分前半同後半, 後半就11月10日
似係故事模式, 聲稱有大量忍石 (應該都係10粒既)

放心，冇人會同佢博命打 一蚊都唔益佢

我寧願打1000萬好過ramking同班柒頭皮搶

課落其他驚

玩cod算

爆左單人LU~~~
今集都唔錯, 但感覺短左D
似睇完一場兩粒鍾左右既戲

我玩緊部個隻zevolution

就快爆POST，諗定下個POST 點樣屌鳩呢個閪營運好過

3個限pool, 營運好野

火影忍者疾風亂舞 (96) 可能係lihkg上嘅最後一個post

我玩mp 單機遲下先玩

舊班都有特效，轉撚左死性呀閪營運

想問下 裝備好唔好用石抽

2隻其實幾廢
單體尾傷就知唔高dam

居然有40石

6000萬

唔好比營運撚到呀大家

個模式設計其實ok, 但6千萬

5000萬先有第2支旗

打到咁之後就要等到10號？

等執

舊班打EVENT有特效打出來個數又幾好J

睇返好似100萬就有哂2支旗可以合

新關打打下冇撚咗即係點先屌

而家個活動冇撚埋?

個19關消失左

提早執笠

屌個營連真係好撚閪

係咪set左錯獎勵分? 100萬合哂2支旗, 冇人會再打

屌 唔係唔回塑呀?

本身諗住抽哂d石唔中就skip活動 好彩30抽中哂 同埋本身有隻舊班

咁就算數啦

算吧啦，活動都CLOSE 鳩埋

抽中都冇得打

不過隻細佬 好似廢廢地

班都起碼除buff

十尾斑用到新果兩件忍具, 應該會好大力
支旗好似好難入手, 唔諗住

未改之前應該好撚易, 10萬1支, 100萬第2支, 5000萬第3支
改完應該10萬果支會冇左

唔回塑直接棄驚

35斑本身有件專忍係+150%技傷
新果d對35斑其實無咩特別

有新限消息未

哩隻班我幾鍾意 解人buff機率好

依加都廢事睇偷跑消息

笑撚死，淨係出pool唔出關，真正焗你課

難得中哂屌你老母唔出關

派左5石